立場 《Don’t Shoot Our Kids》有大J！

（編按：製作公司 為聲援抗爭運動，邀請了包括王宗堯、阮民安、游蕙貞、周庭等數十位抗爭路上擔任不同角色的人拍了一輯《Don’t Shoot Our Kids》文宣，開宗明義說到這次抗爭非關港獨，但遭有心人將「人民對暴政的反抗，偷換概念為年輕人的反叛」，圖輯並寫有每位參加者的心聲，為年輕人、香港人打氣。）

大j真係好型
除左個垃圾屎其他貼哂出黎

我愛大j
多謝各位

Sunny都型撚左 正氣左

型！

如果有埋bob叔就好

有，不過貼佢出黎把撚

懷仔前日live爆喊

好型呀

好中意睇佢同大j
貼地有錢佬

型撚

Sunny

見唔到個光頭認佢唔到

Asshole sunny
無料到，成日喇磨佬扮rap
民工樣扮yo

好撚有型

大家認住呢堆人
follow哂佢地youtube fb

估佢唔到佢會出黎

又想逼死達狗

頭幾個乜人嚟

我鍾意你淨係cut走/唔貼件菠蘿雞

有冇人解釋到點解大J特別型
講真又唔算靚仔
但真係最撚型係佢

又一隻引戰狗

全部都錯哂豬嘴方向